（有圖）邊個話連登無絲打

頭先食吉野家見到你一坐落黎就開連登
絲打你又大波又靚
好想識你

男人黎

死死變態佬，咁樣影人都有嘅...

佢冇ac喎

點解咁講？

有廣告

大ball 真絲打黎

頭已則

好撚變態

本身有張高d既
見你咁講就算啦

波呢？

周街都有人上連登
有AC先叫絲打

波呢

想問邊個話連登無絲打？

放大就睇到個shape

大奶奶呢

樓主現實係狗公

原來咁多人上
以為真毒先上

好多小妹

你咁做人地只會覺得連登仔變態
唔好再丟架啦

我都係想食下嘢姐.....
點解影我上黎
想識咪直接同我講
不過你咁既毒撚樣 俾錢我都唔同你做朋友

快啦屌

咁你又問我可唔可以坐落黎
個雞飯好無味

無樣都被人話變態